建議港鐵繁忙時間提供飛站班次

為促進載客效率，建議港鐵繁忙時間每10分鐘提供飛站班次，飛站班次詳情如下：

紅色線
荃灣 - 葵興 - 葵芳 - 荔景 - 美孚 - SSP - 荔枝角 - 太子 - 旺角 - 尖咀 - 金鐘 - 中環

綠色線
黃埔/何文田 - 旺角 - 九龍塘 - 黃大仙 - 鑽石 - 九龍灣 - 觀塘 - 鯉魚門 - 調景嶺

藍色線
堅尼城 - 西營盤 - 上環 - 金鐘 - 灣仔 - CWB - 北角 - 太古 - 筲箕灣 - 柴灣

紫色線
北角 - 鯉魚門 - 將軍澳 - 坑口 - 寶林

飛左咪又係比前面頂住 鐵路點樣爬頭呀

油麻地同佐敦都飛？
弱智定戇㞗

on9 係得屎忽鬼諗得出港鐵係繁忙時間飛站呢樣野 咁撚巴閉去搭的士啦屌你老母

為促進樓豬效率,建議樓豬搭火箭

飛樓豬屋企同公司附近果站

以為日本特急車？

建議樓主做運房局局長
頂到一個星期話你贏

香港唔似日本 一個站咁多路軌做唔到啵？

鯉你老味魚門咩on9

太子旺角去港島人流已經好多啦喔
咁樣可以分流

睇安心事件睇到壞腦

正解

飛站路線：樓豬屋企＞樓豬返工地方

美孚>深水埗之後番轉頭去荔枝角?

荃灣線飛站飛到深水埗調頭返荔枝角

直接由你屋企去你公司好無？

鯉魚門

我已經feel到會上錯車
利申 成日朝早搭錯東鐵線

藍色線居然飛中環

建議起條大坑去鯉魚門鐵路，咁就唔驚俾的士佬影到喇

用吓個腦諗吓啦
香港個條鐵路 繁忙時間點飛站

撞開前面停站架車

咁係要停站嘅站停耐啲咪得